連一個美國領事都玩下香港年青人做開既野

香港班廢老淨係識屌年青人呢樣果樣